﻿# Aqui deve conter todas as intruções de uso do seu software.

* Manual do usuário;
Tela principal 
	 - Clicar em alguns dos botões presentes na tela.
TelaFPF, TelaDH, TelaFPH
	 - Se fizer a inserção dos números via teclado, aperte enter para concluir a inserção.
	 - Aperte OK para atualizar os graficos e resultados na tela

* Quais pontos dos critérios de aceitação foram implementados;
